租置計劃 - 公屋王 （窮撚入）

其實公屋例如長安真係屈青衣鐵路盤又有大型商場呎價近萬9 但lump sum細 （銀行估價都近）

點

未人講？